{"LE":1,"FILS":1,"SAUL":1,"2015":2,"#lefilsdesaul":4,"Depuis":1,"mon":2,"retour":1,"Pologne,":1,"je":4,"n'avais":1,"pas":2,"vu":4,"d'oeuvre":1,"aussi":1,"r\u00e9aliste":1,"sur":2,"les":2,"camps,":1,"#LeFilsDeSaul":4,"est":1,"film":1,"magistral":1,"et":4,"essentiel":1,"#Mustang":1,"c'est":2,"mieux":1,"que":2,"m'exprime":1,"ce":1,"film...":1,"J'esp\u00e8re":1,"juste":1,"va":1,"l'emporter.":1,"#GoldenGlobes":1,"J'ai":1,"#LeFilsdeSaul":2,"n'ai":1,"rien":1,":":1,"#notrepetitesoeur":1,"en":2,"VO":2,"\u00e0":3,"14h00,":1,"18h00":1,"#levoyagedarlo":1,"20h30,":1,"la":3,"prog.":1,"du":4,"jour":1,"dans":3,"votre":1,"cin\u00e9ma":1,"#senlis":1,"Visible":1,"330":1,"cin\u00e9mas,":1,"\u00e9t\u00e9":1,"par":1,"28":1,"spectateurs":1,"depuis":1,"mercredi.":1,"J'appelle":1,"prendre":1,"place.":1,"Qqn":1,"pr":1,"expliquer":1,"sa":1,"compr\u00e9hension":1,"final":1,"flim":1,"?!":2,"#cinema":1,"#sonderkommando":1,"#ww2":1,"il":1,"fils":1,"ou":2,"des":1,"hallus":1,"deux.":1,"Entre":1,"#MadMax":1,"#ViceVersa":1,"difficile":1,"d'attribuer":1,"premi\u00e8re":1,"place":1,"10":1,"Histoire":1,"d'enfoncer":1,"peu":1,"plus":1,"le":1,"clou,":1,"vais":1,"voir":1,"!":1,"#GloomySunday":1,"":2,"#CouteauDansLaPlaie":1,"Lecture":1,"dimanche":1,"#didihuberman":1}