{"#TheDanishGirl,a":1,"devastating":1,"movie":11,"remains":1,"U":2,"long":1,"saw.":1,"Thanks":1,"#EddieRedmayne":6,"&amp;":2,"#AliciaVikander":1,"#OscarPerformance":1,"shackled":1,"remain":1,"notions":1,"gender:":1,"fragile,":1,"#TheDanishGirl":28,"RT":21,"Nous":4,"n'avons":4,"pas":4,"attendu":4,"pour":4,"d\u00e9couvrir":4,"le":5,"talent":4,"d'#AliciaVikander,":4,"mais":4,"sa":4,"prestation":4,"confirme":4,"tout":4,"le\u2026":3,"9h":1,"hommage":1,"\u00e0":2,"#EttoreScola":1,"+":4,"#ParisWillouby":1,"#LeConvoi":1,"#Chorus":1,"Starring":1,"#AliciaVikander,":1,"critically":1,"acclaimed":1,"FEB.":1,"3":1,"Congrats":1,"#OscarNoms":1,"#SteveJobs":11,"#StraightOuttaCompton":1,"#FiftyShadesOfGrey":1,"\u0e1a\u0e23\u0e23\u0e22\u0e32\u0e01\u0e32\u0e28\u0e07\u0e32\u0e19":10,"talk":10,"inspiration\"Dare":10,"Dream\"":10,"\u0e17\u0e35\u0e48":10,"Paragon":11,"Cineplex":11,"\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e0a\u0e21":10,"\u0e41\u0e25\u0e30":10,"c'est":1,"la":1,"bombe":1,"\u2764\ufe0f\ud83d\ude40":1,"Huge":1,"congrats":1,"Alicia":1,"Vikander":1,"Best":1,"Supporting":1,"Actress":1,"win":1,"#CriticsChoice":1,"Awards!":1,"Just":1,"added":1,"boost":1,"transgender":2,"narrative.":1,"acceptance":1,"recognition":1,"":1,"TT":1,"book":1,"#TheDanishGirl!":1,"Based":1,"true":1,"story":1,"Lili":1,"Elbe,":1,"pioneer":1,"Mi":2,"madre":2,"entre":2,"ir":2,"al":2,"cine":2,"ver":2,"y":2,"hacer":2,"croquetas":2,"ha":2,"elegido":2,"el":2,"segundo":2,"plan":2,"#Orgullo":2,"#Proud":2,"new":3,"pics":3,"Venice":3,"Film":3,"Festival,":3,"September":3,"5":3,"2015.":3,"#venicefilmfestival":3,"\"I":1,"dream":2,"Lili's":1,"thoughts.":1,"I":1,"dreams.":1,"She's":1,"#NowPlaying":1,"Je":1,"sais":1,"d\u00e9j\u00e0":1,"quel":1,"sera":1,"mon":1,"prochain":1,"film":1,"voir":1,"au":1,"cin\u00e9ma":1,"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude0a":1,"bien":1,"qu'on":1,"en":1,"pense.":1,"Sense":1,"#thedanishgirl":1,"(\u0e1e\u0e32\u0e23\u0e32\u0e01\u0e2d\u0e19":1,"\u0e0b\u0e34\u0e19\u0e34\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e47\u0e01\u0e0b\u0e4c)":1}